有關行雷

有無人係好撚驚行雷同閃電？感覺好似被人審犯咁，個閃電就好似一盞燈咁射去你塊面度叫你去諗你做過咩錯事，咩羞恥既事，行雷就好似有個人大聲吆喝你，逼你諗同面對
但你就算諗完，面對完，都無嘢做到，只會有罪惡感同恐懼出現，只不過係叫你喺度諗同面對咁解

會唔會諗多左呀
我喺度諗點解我訓唔著多啲

一係快啲劈撚死我
閃閃閃閃撚夠未

如果可以操控落雷
劈撚死啲唔順眼嘅人就好

我同你相反
落雨行雷我會覺得好爽

屌佢我真係好撚驚，我都唔知我幾時開始有呢個問題，我係會驚到我瞓唔到

點解會覺得爽

劈死完你會可能會後悔一生

same

我都驚雷
無啦啦巨響真係嚇撚死人

我都想，但我又未準備好去承受咁撚高既電壓
好撚痛

點解
最好電到變灰
做忌都慳返

突然間嚇一嚇唔係問題，問題係佢勾起你罪惡感，然後罪惡感又勾起你恐懼感，驚有魔鬼要嚟帶走你呀嗰炸

係咪你心入面有野未放低咋

我做咗衰嘢，我個人會好怯，之前做咗件好錯既事，有行雷嗰陣時都已經覺得會有魔鬼嚟帶走我，更何況我劈死人

證明你係好人
不過太有良心會害死自己

比雷劈死應該唔痛的

1秒暈左

落雨行雷零舍好訓

試下拉窗簾 relax下

啲賤人做咁多衰野點解佢冇俾雷劈?
天理可在?

真係唔知係咪算放低咗，我嗰種罪惡感長期伴我左右，我試過筆錄低嗰種恐懼感，去舒緩。點知連帶既係連我做過既衰事都筆錄埋。
好似太宰治嗰本人間失格寫咁樣，個問題好難解決，唔係好似肚餓就食麵包咁簡單。又好似魯迅嗰篇風箏咁。個感覺一直喺度，只不過平日感受唔到，一行雷就出嚟

我都唔知
由細到大都覺得行雷特別有安全感
訓都好訓啲

嗰一吓莫大既痛楚，1秒都覺得多

我都想
劈撚死條八婆

電刑真係偉大發明
可以調校力度
電到佢失禁又得
一下電到爆頭又得
我真係好想捉啲賤人玩jigsaw